尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (8)

代開post
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7):

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (6):

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (5):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (4):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (3):
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅(2):
尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師:

港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

扮完日本人再昆客飲酒
劣根性

放飛機係仆街 冇人否認呢樣嘢
但係會唔係有人見到你疑似中國人扮日本師傅所以怕食食下舊飯爆炸先臨時縮沙
係咁撚慘返日本囉
呢六年咁撚委屈你 阿日本師傅

--- 鮨見師傅身世之謎 ---

師傅究竟係不斷改名 定係係五胞胎？
Yasugi Yasuji Yasuchi
衛國二見 二見康二
媽啊 好亂呀

資料提供 Credits to: 一息不斷不甘志短 #361751
師傅fb合照被揭發經驗豐富
原來喺上水漁匠有20幾年日本料理經驗

成日留言嘅張琼係佢舊同事
師傅個fd list冇一個係日本人；
出招聘帖用超流利簡體字
vniversity 日文又唔係英文又唔係

師傅打近況都隻隻簡體字
招聘電話同佢卡片一樣
佢究竟係張生定王樣 （招聘廣告搵王樣）
中國人好失禮你呀？唔敢認

21314 こんにちは Welcome to鮨那

---- 鮨見餐牌 ----

霉菌檯布配壽司飯

腹瀉海膽杯

唔知掂咗用過n次保鮮紙嘅魚

芝麻人特製芝麻海膽配乜鳩餅

台灣老婆家鄉有大腸包小腸
二見王樣當然唔執輸出翻個：
大魚包小魚

爛布鋸齒托羅

120%熟蒸水蛋

出fb post嗰條乜乜Chu
依家冇幫你出到名 唔好咁撚自戀住
依家係踢爆尖沙咀間垃圾鮨見支那人扮日本師傅
即係你篇垃圾文講嗰間
放飛機就要比你指控全香港八百萬人唔值得好東西
但係香港人更加唔值得支那冒牌燶魚壽司師傅
更加唔值得你呢啲狗都不如嘅marketer/kol or what ever crap food lover you are
食開屎真係唔好公開亂咁介紹餐廳
食死人係咪你賠先

做pr做到要踩低全香港嘅人
冇料扮四條 KOL專家？笑撚死人
喇沙 科大 warwick CU都冇撚用啦

Credits to:
食你老豆條賓周 #356238
我愛Rio #5062

膠袋[size=5]條千年布抹食客隻碟
資料提供：大世界小幸運 #123016

日文英文對照餐牌

Credits to:
食你老豆條賓周 #356238

中國同胞都認為二見王樣不老實！
氣死了氣死了！這怎麼行？
丟死十四億中國人臉面了

熟成拖羅 Yellow fin 3 weeks

好 就當我理撚得個師傅咩國籍
我大方啲
當真係有六檯人一齊放飛機
再加埋人形豬真係100%冇收錢出po
間嘢啲衛生情況 食物質素 服務態度（俾咁貴你咪撚話啲客唔應該expect服務態度 service charge唔洗俾呀柒頭？）
甚至呃人飲佢啲酒 唔報價至於仲要嚟到變撚咗水
上述所有都有證據有圖
屌鳩佢間嘢有乜撚野問題？
我開撚多幾十個po都要屌到佢執
呃消費者好撚fun？
護主都唔撚係咁護啦你老味

正視翻：

1.扮日本人呃消費者
2.餐廳衛生情況惡劣
3.食物質素惡劣
4.服務態度惡劣
5.呃客飲酒 酒嚟到變水
6.唔報價係要逼客飲酒

多重身分令師傅對六位香港人放飛機嘅指控嚴重存疑
全部證據喺#1

PR一批又一批

1.黃朋友 2.N3 3.N食客 4.撩人鬧交宣稱xxx都要死 xxx亦都要死嘅進擊attnetion whoreゆいゆい

繼續無視佢地

---- N 1/2/3/4/5 嘅護主犬list ----
邊一個會係人形豬真身呢
定全部都係
因為要同支那師傅贖罪

事源Get Fresh O2O 日本厳選フルーツ専門店
喺19/01/2021 去咗鮨那諗住平反二見王樣
然後開咗live

特別鳴謝 沢村栄純 #48679 back up條live

特別鳴謝 419617 #355923 嘅詳細analysis
為左報答巴打，我就唔好意思騎劫樓主啦
因為再比jap jap聲強姦隻耳1粒鐘，只pick左頭30分鐘黎聽

（1）日文語感
北海道から来たのお米（來自北海道的米），文法無錯，語感好怪，係講緊d米由北海道自己黎香港。「呢d係北海道的米」其實用 これは北海道のお米です 就可以。

（2）日文讀音
日文有外來語蘑菇一詞，讀法都係マッシュルーム(Mushroom)，但異見個-room發音好怪，日文係Ruumu，佢係roomu。日本人講Japan個-pan 唔會讀”Pen”，而係讀”烹任”個”烹”)

（3）尊敬語（尤其服務飲食業）
「これは（魚名）です」個desu係丁寧語，日本餐廳來講對客係出事，應該用敬語“de-go-za-i-ma-su“，我係日本大戶屋食個定食，waitress都會講「（定食名）でございます（de-gozaimasu）」，唔係desu語尾。佢後期講到條tuna時又識「マグロでございますね〜」，突然用左敬語，但後面個「ね〜（ne～）」長音並唔係敬語用法。

異見成日講「食べててわかるからさあ」，わかる(wakaru)係普通形、比較casual嘅用法，如果禮貌d會係「わかりますので(wa-ka-ri-ma-su-no-de)」…不過係呢個場面上其實都唔適用，其實個意思就係「你擺舊野落口就知架喇」…日本人對客可以咁rule嘅咩？呢個位個「sa」尾音，我上面解釋過唔講了。

（4）九唔搭八
おまかせは冗談ではありません。おいしいはおいしい、美味しくないは美味しくない。（omakase唔係講笑架，好食就好食，唔好食就唔好食）呢句講出黎係for咩

中間又瘋狂「多謝」，講多幾句 ありがとうございます 就係正宗日本人嘅話，香港30歲以下應該有8成都係日本人。

（5）名詞都錯
終於比我聽到「熟成」，佢明明講「熟悉拖羅」…阿樹你點解會聽得出係熟成？

－－
唔講日文 講五感
（1）切魚前用刀敲兩下板，壽司師傅嚟講又係死罪嚟，咁撚辛苦磨好把刀，敲落塊板度呢d多餘動作我只係街市斬叉燒度見過。
（2）餐廳黎講，日本人即使普通快餐店，敲出任何不必要聲響都會道歉，異見擺低刀具同d盒都發出多餘聲音，係一種非常無禮嘅行為
（3）拎tuna出黎個膠袋…我只係係街市見過，而條魚新鮮過佢果舊，有熟成布就平時用熟成布包住，做飲食搞熟成有專用熟成櫃。

講埋live 主持
（1）阿樹你收埋你d日文啦，好好笑，「全然美味しいです」對日本人黎講，呢句野都好難理解，都唔知你講緊好食定唔好食，一句「美味しいです」咪得囉
（2）jap jap 聲好難聽，希望你唔好真係去正當既omakase度食飯啦…好失禮
－－
有改進請師兄們指教，再利申真係N無

Credits to: 全民皆兵 #42235
「呢間Get Fresh O2O 俾啲background Info 大家
有間生果鋪發國難財、攞賣口罩名義宣傳

話唔定係同一個利益群體
冇人仲記得神秘口罩」

SPLN

追加食評 Credits to: 神瘦膠 #208307
既然開到第三個post, 我都忍唔住想講呢間野真係好撚垃圾上次睇過連登有個omakase post推過呢間，估唔到咁就中撚左伏

本身book十二點，個日遲左少少，12:07先到樓下，入電梯個陣咁啱有個中年女人又係去同一層 ｡ 我同fd入到去見到除左個芝麻仁師傅之後成間鋪冇人都呆左，咁諗緊係咪因為武肺搞到真係少左咁多人交出街食(個陣係年中去), 當咁安慰自己同lift都仲有個食客一陣黎食既時候個個中年女人一野衝左入廚房笠件圍裙就拎茶出黎

個所謂既前菜係個青瓜底加墨魚仔配芝麻同芝麻醬，食落唔知咩事，hea到好似百佳買個d味付八爪魚咁，但係百佳都好食過佢

唔q知掂咗用過n次保鮮紙嘅魚後面既保鮮紙高清圖

前菜伏完之後估唔到主角壽司仲撚伏，去過其他omakase都見到d師傅係會係個木箱入面分次攞d魚出黎切，佢就一野攞晒d魚出黎切好晒再用保鮮紙就咁包住，個陣唔知以為係因為成間鋪冇其他客所以就咁既安排，而家諗番真係

切好晒d魚放晒係你面前已經見到d魚又冇光澤又甩皮甩骨咁，真係百佳賣個d貨都靚過佢，每次整壽司之前都右手握拳，左手一掌咁打落個拳頭都啪一聲，心諗真係做乜鳩，然後再打開個保鮮紙攞個魚手放係左手到申到你面前勁作狀咁同你講：fish ,右手猜舊飯同又申到你面前講：rice, 跟住溝埋變：sushi
鬼唔知sushi同fish同rice整咩

頭先講過，因為佢d魚一睇就知唔新鮮冇應有既色澤，所以成餐lunch所有壽司整完佢都搽d深色醬上去魚生都上色

除左芝麻人師傅特製芝麻海膽配乜鳩餅之外
佢連個濕鳩海膽杯都落芝麻
整海膽杯個陣佢攞個隻蝦個陣睇住佢係個兜到揀左一陣，因為一睇都見到好多唔新鮮，佢自己都要搵一搵，新鮮少少個d就揀出黎卷個圈咁放上d海膽到，但係卷個兩次入面，第二次又卷唔成型就黎手扔左佢再揀另一隻蝦再卷過

除此之外佢個壽司既節奏勁差，雖然話成間鋪得我地兩個客人(臨走再入多一pair情侶，好似仲要叫最貴個set添) 但係都未咬完一舊又放多舊係你面前，食都勁急，成餐大約到一點就食完，快到食快餐咁

真心唔想再有人中伏，拿拿臨執柒左佢算啦

Lm

人形豬出嚟幫二見王樣平反未
收完錢就潛水

Choose your fighter 人形朱
1. 霉菌檯布x壽司飯
2. 二見肥美黑邊手指
3. 鮨那腹瀉海膽杯

二見王樣若果嬲豬
可以考慮擺人形朱上檯祭旗
講緊嘅係你張用過千年檯布抹過嘅檯&碟

登登登凳
改良 大魚包小魚 2.0

笫8個post? 報食環同消委會啦

二見王樣贏
人形朱贏

幫推

二見王樣指控6名香港人放飛機
但係到依家都冇實質證據support呢個指控
反而！
1. 得8個位嘅鮨那餐廳竟然接到6人booking?唔知有冇違反限聚令呢?
2. 睇嚟二見王樣都有鋪放客飛機嘅癮喎

Credit to：燃堂同學 #2974

繼續推

Pish

Corum chu del左po定pravite 左

異見CFU全店淘寶大集合

河葉碟 credit to 海洋睪丸陰道遊 #132302

牆上幅畫 credit to 糸色望 #20641

櫻花匙羹 credit to 燃堂同學 #2974

龜仔碟 credit to 燃堂同學 #2974

招財貓 credit to 食你老豆條賓周 #356238

開運狸貓 credit to 燃堂同學 #2974

招財貓造型牙簽筒 credit to 食你老豆條賓周 #356238

和服女人掛畫 credit to 食你老豆條賓周 #356238

壽司職人公仔 credit to 食你老豆條賓周 #356238

御予約席檯牌 credit to 戰場上的快樂聖誕 #290372

茶碗蒸 credit to 食你老豆條賓周 #356238

營業中門牌 credit to 戰場上的快樂聖誕 #290372

浮世繪遮布 credit to 食你老豆條賓周 #356238

金色羽毛碟 credit to 水蜜桃(重甜) #20279

最後仲有壓軸
屎膽杯
credit to 食你老豆條賓周 #356238

這是富含中國特式的日本料理啊

原post樓主唔記得開新post，由我嚟代開

N1去左邊

推

屌 好撚痴線
全部野都係淘寶貨

異見王先生諗梗情人節點樣去呃鳩啲情侶上去幫襯

生果報到依家都係叻哥上身 我唔知我唔理

人形豬去咗邊

果堆N1全部蒲過一次頭聲稱同異見師傅用日文傾過計後就終極深潛無再上過水

異見王師傅請埋啲支那人做PR

情人節有乜可能唔食「情比金堅屎膽杯 」
如果一對情侶連互餵對方食屎膽杯呢關都捱得過無反面嘅話 咁呢世都無嘢拆得散到佢地 無食過異見CFU屎膽杯嘅情侶唔好話自己係情比金堅

留名見證此post會否被 許業珩 和諧去飲食台

「食你老豆條賓周」巴打提供
#356238

佢個屎膽杯係明將級level，食完唔分手就真係勁

冇人推

CLS 公正行都無咁勁

支那人扮日本師傅冇傳媒理，人形豬想淡化件事真係好撚成功

蘋果可能sell緊佢出鱔稿

push

好掛住N1

寫字健心 #175259
係Corum Chu本人無誤
MA Pscho 學人講irrational anger喎
最醜嘅人問人識唔識寫個醜字喎
隔住個mon都feel到你嬲爆爆肥油手打字整粗體整紅字
Fuck off you sucker

人形朱嘅憤怒肥油statement：

蘋果仲夠膽出?! 咁係咪標榜王様「真金不怕洪爐火」

OpenRice打手俾人屌一句就嬲嬲豬
仲要疑似威脅人撩人隻揪

實會

終於有新post
推呀

再推

唔好俾異見王師傅逍遙法外

蘋果日日報埋d 9野都唔報呢單，嬲嬲地想sd埋去東張閪望

有冇人打算去踩飲食男女場

推推推

終於有新POST

樓主好波..以為比人成功冷處理左

嘩好撚精彩

关系

系你老母，啲同胞做野又唔小心啦！

睇得出支那人無論廚師同食客對發霉餐具或食物都有一份執著！

幫手推

神探

原post樓主潛咗水，加上又唔想個人形豬成功淡化事件先代開

屌你老母支那狗

推一下

搵食要睇清楚，唔好中伏

以為大家們左推post,點知引到人形朱上水

通常讀psy / sw 讀得廢果班人最中意屈人irrational

Block咗佢睇唔到

佢走去屈人 倒不如隻人形豬照下鏡睇吓自己有幾樣衰先

推左先

邊有一個日本人著衫著到咁老土，去過咁多次日本都未見過咁核突嘅衣著
仲有正常日本人都唔會用wechat同打殘體字，乜嘢叫去日本？唔係返日本咩
樣方面同人中之龍啲支那人嘅樣一撚樣
由此可見，條友100%係支那人

執咗未

賺到笑仲厄緊人

Albacore
似似地

如果係日本人應該一係用日文
一係話番去日本啦
屌啦星根本唔係日本人
日本人食海鮮使撚同d遊客咁樣食法
唔係去魚市場定海港搵fd都講唔通啦
仲話自己係壽司cfu

我之前第一次見都覺佢同人中啲用日本化名嘅支那狗好似
終於有人講

我係之前啲post都有講過
玩過人中之龍嘅人都會觀察到異見cfu同game裡面啲支那人差唔多樣
日本人同支那人個樣好易分，起碼日本人唔會有陣土味

明顯佢係遊客look，正常日本人著衫都唔會著到佢咁撚柒

啲餐具真係好大浸淘寶味

屌，咁呃人都得

推呀

土味唔知點解好好笑..土味

異見師傅都好大浸支那味

個陣支那味點抺都抺唔走

新post留名

冇人推我推

開多個情人節水魚版

終於都推到8

執未

早嗰排無睇一陣原來仲推緊

就讀Tokai vniversity

屌你老母 連尼住將個post擺咗係吹水台

人形豬定異見師傅俾負皮

夜晚冇堂食都冇咗一半生意

仲推緊

Push
Where is apple daily

連仔都有份做幫兇將個post轉咗去吹水台
試問係咪人形豬要求連仔去淡化件事？

正常 有人投訴就會搬

上次飲食台今次吹水台

人形豬成件事+佢個人都好撚肉酸

而家fb 停咗俾人留comment,一係直頭private埋佢啦柒頭豬

佢係到

大家幫幫手推

人形豬懶肉麻咁撚樣

差啲搵唔返個Po

n1

情人節又想水人食咩
異見cfu

n1去左邊

Push

fish rice sushi

Amazing service and great ambience!
Niclam 等級1 2021-01-25
85 瀏覽
I think the omakase lunch set is super value. Sashimi is fresh and sushi is quite good.The chef is Japanese and lived in Hong Kong for years. Overall, we have tried out this restaurant many times. Great value for money.Highly recommend!

到依家班打手都仲唔長進
食物質素好同個師傅係咩國籍，根本wfc
特登寫出嚟簡直就係此地無銀三百兩

何況二見師傅啲魚生配搭真係狗也不屌

回帶：人形豬成件事+佢個人都好撚肉酸

而家fb 停咗俾人留comment, 直頭private埋佢丫笨, 柒頭豬

D相睇落唔錯

一間有heart 的日本壽司店
2018-04-01 337 瀏覽
見放假周圍搵嘢食
今次搵到一間新嘅日本壽司鋪
因為佢新開同假期原因，客人不多
所以可以同師傅慢慢傾計
這一家壽司魚生的新鮮程度
講真係香港真係非常之少見，因為一般沙甸魚
都會好腥，但係今次食落去係好新鮮
因為師傅解釋過材料嘅處理方法同坊間嘅鋪頭
有少少唔同，佢哋由前菜開始，刺身甚至主菜
嘅壽司，都會有唔同嘅驚喜。
師傅仲會用廣東話介紹唔同魚同埋食材嘅名
日本壽司omakase 香港已開到成行成市，
但係小店式經營嘅真係唔多，一般都係日本出名
嘅過江龍，但係這間小店嘅師傅喺香港做咗五年
見到佢係有心帶一啲特別嘅嘢比香港試下

new post lm

三年前筷子識打橫，仲有生薑
海膽杯變海膽山，不過仍然一pet

得閒推下

推!!!!

hi

王生同人形豬 新年都要我哋同你哋開年
連登仔祝你哋早日冚家產、快啲執笠

異見有無牛年特別版牛屎海膽杯？

王生應該去咗執牛屎

支見應該出盤菜啦，蝕左

Dklm电话

出面D空氣搞到D食物污染哂

轉咗去吹水台好難推

屎味海膽+魚生盤菜 有冇勇士肯挑戰

重未執？

牠們還有黨啊

情人節$1888 （+10%）
唔知今日有邊個中伏

食完可以分手

咁垃圾咁嘅？

屌佢老母啦
支畜扮日本人

嘩屌你老母仲有人食？

啲英文好撚柒，唔明點解啲人係都要打英文

屌佢老母開到8都未執笠

點解仲會有人去

N1呢

支見師傅係咪返咗大陸過年黎咗咁耐學埋返鄉下嘅習俗

推，前幾日差 d 去左食

手地綑黑邊，邊夠膽食

2月14應該又有唔少人中伏

支那打手係咁上下，唔係你想點

想睇openrice有冇人寫214食評

lm

推下先

推得咁撚慢

又俾我見返個post 推

每日一推

唔推唔得

我以為個post 唔見左

N1

俾連狗轉咗去吹水台

？

除咗推之餘有冇咩做到
消委會受唔受

條友係咪食開垃圾 魚生個啲都係淘返嚟都叫fresh

仲未執

冇人係openrice寫食評

pish

咪撚沉底

N1 你去左邊

開到8 爆出咗咁多野 而家仲有無人sell佢係正宗日本師傅？

OpenRice冇人再敢寫食評

開頭有d柒頭特登回返d負面comment

錯在比人發現姐
如果唔係omakase成千蚊幾舊壽司 都係食嚟比人打飛機覺得自己好high class好有taste

openrice冇新食評睇好想知有冇人過年同情人節中伏

最新食評仲停留咗係新年前
好撚想啲傻仔走去中伏

啲淘寶食器好kawaii 呢！

真係想知間嘢生意會唔會跌到仆街

可愛いですね

人形豬又上水出黎講野!
Corum Chu
我想珍惜連悼念一個人嘅自由

唔見佢留言

香港特別多傻仔

Del左了
見到有人狙擊佢

有冇cap圖

笑撚咗

隔離座樓個倒影加個电話好似去送中

見到佢舖面咁7 比我都放飛機啦

繼續狙擊條友啦

推 冇新料既

Push, where is apple daily

支見冷處理戰術成功左

加上原post樓主失蹤同openrice 冇新食評

又有港女走去中伏
仲以為異見係日本人

多豉油嘅海膽杯

嘩，不了

推到執

終於出返嚟

邊個當初唔知頭唔知路，就去批評香港人，呢啲唔撚係irrational anger咩？

佢一日唔道歉, 咪一日繼續推囉

屌你老尾啲死港女真係好撚蠢
間店無咩人重賴疫情，一開返晚市大撚把人衝出嚟食飯啦
佢完全無諗過係因為伏而少人
以為自己去食omakase就好似好有品味咁
實情係人哋比舊屎佢都會笑笑口話好食嘅傻閪嚟
日本人師傅溝通有困難，盡力表達
明明係日文唔掂，普通話先最流利
成間店淘寶用具，條毛巾又污糟，佢就讚人擺設好
呢啲死傻閪唔好寫食評啦好心
自己蠢中伏都算，呃埋其他人就唔好啦
不過打手味濃，呢啲港女都係淨係去日本飲飲食食無咩文化嘅人嚟

所以要推爆呢個post

佢應該本身食開屎對食冇乜要求
依段時間冇人夠膽寫食評都知咩事啦
條港女趁依段時間衝出嚟柒寫食評真係好撚勇

竟然仲有人讚異見cfu

啲人食開屎

食屎之餘仲要串到字
werekend

異見請埋啲唔識英文嘅女寫打手文
同埋異見王樣連自己英文名都串錯

前排睇到王樣呢兩個字原來係日文黎，唔知N1嘅朋友仔解唔解釋到異見師傅點解會用王樣去稱呼自己呢

究竟佢係叫異見康二定異見王樣？
定係佢有人格分裂

紅圈個舊綠色嘢唔知咩嚟
俾1000幾蚊食啲令人反胃嘅嘢

發霉wor

急凍墨魚仔都上得枱，呢啲色素蟹籽唔算得係啲咩咁特別啫

異見最鍾意懶係特別咁
佢最鍾意搵啲唔識食嘅人走上去做水魚

n1111111111111111111111去左邊

咁似百潔布綠色果塊面

不能沉

好撚似啲青苔

係咪想攞啲色素蟹籽扮海葡萄黎呃啲唔撚識食嘅傻閪

海葡萄都冇佢咁乾啦
就算異見呃到唔識食嘅人
但呃唔到識食嘅人

屌 食完實肚痛

食完報食環

又有人比異見呃完

家鄉菜

支那人家鄉菜

呢間野仲有咁多水魚上去食

個班水魚冇睇連登

條女真係食屎大 werekend

星期六日冇人推？

binc

佢openrice好多打手

屌
幾個禮拜冇追post
以為異見點都會有少少報應
點知條7頭間舖竟然依然健在
有時真係唔好怪人覺得香港人抵死

香港人鍾意去食屎冇計

哈

放呢條link喺openrice啦，仲有喺ZA bank facebook

支畜死全家

異見仆街死

越尼越少人推

個post又推返上嚟？

應該係蝦子
蝦子有綠色
是咪我認真左？

如果蝦子係綠色見到真係唔想入口

仲未收皮

仲係度

異見師傅原來曾經到上水漁匠學藝

復活節大餐準備

異見說好的美國做嘢呢

推點解二見さん仲可以生存到

唔撚係仲有人上去食下話

支那人厚面皮扮日本人先可以生存到今日

開到8 你真強

要比多 d 人知

福建妹都話自己日本啦，邊有咁多日本人呀

n1where are u

而家人形豬已經收左皮
睇佢FB hide哂無野睇
開頭仲串串貢係到駁嘴